真心見到都燥

今晚出唔到去support
都望實HK01個live support

亂搜身都仲可以話有灰色地帶俾佢哋咁做，最後竟然痴線到直接話議員入立法會開會都要警察批准。

身為執法人員，當住全世界面犯法，仲要不知廉恥，俾人講明佢犯法都話要啲時間再安排，CLS。

（第382章 《立法會(權力及特權)條例》19(b):
凡任何人襲擊、干預、騷擾、抗拒或妨礙任何正在執行職責的立法會人員即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁12個月。）